# Proyecto katsuo - Guia Hoteles

### Usar gulp para crear version de produccion y levantar servidor 

gulp build

gulp

acceder mediante dist/index.html para visualizar la version de distrubucion del proyecto